蘋果A1標題 : 浴血新城市

買多幾份派街坊！

［純紓發］我們缺乏了什麼？

無諗過新城市竟然有一日會成為主戰場

仲有全世界擁去搭最後一班方舟火車

同共匪入城無分別

班警察正仆街

尋日我係新城市連城個出入口

大家聽到火車不停沙田既時候

一片哀號

尤其是一家大細出黎行街個啲

真係好恐佈

點解會放狗入去

新鴻基班仆街仔
不過佢哋入咗嚟
就註定會畀我哋好好咁反擊

班黑警連細路女都蝦
落地獄喇

唉 好彩香港仲有蘋果...
其他紅底報...

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

請廣傳

帶路班職員好似漢奸

可唔可買晒佢 地鐵站免運派

吳三桂咁